日本網站針對500名20至40歲調查最想擁有臉蛋 新垣結衣勉強擠身前四

經濟學家Daniel S. Hamermesh曾指出，美人與非美人在生涯中所獲得的財產，大概能有日幣2700萬元（約台幣739萬元）的差距，讓許多女性聽了都直呼：「想要變美女！」而日本網站《美レンジャー》近日也針對500名20至40歲的女性作調查，票選出時下日本女性最想擁有的臉蛋，第一名遠遠勝過其他候補者！

▲日本網站票選出2017年女性最想擁有的臉蛋。

▲朱千雪子經常是選美投票的冠軍。

「女性最想擁有的臉蛋」冠軍由人妻北川景子拿下，12%的投票率遠遠勝過眾女星。北川的五官深邃、比例分配勻稱，而且又是瓜子臉，相當符合美女標準，尤其是她的性感豐唇，從出道以來就一直是被討論的焦點，連女網友都感嘆地說：「如果能變成朱千雪子，第一件要做的事就是從早到晚都在外面晃！」

朱千雪子、石原聰美2位公認的美女則分別以8.8%、8.6%得票率榮獲二、三名；而「國民老婆」新垣結衣以8.4%緊追在後。第五到十名還有佐佐木希美、Rola、柴崎幸、宮崎葵、堀北真希、綾瀨遙、長澤雅美、廣瀨鈴等人。

認真第3名係邊個

女性角度同男性角度真係睇得好唔同

堀北真希

今次睇咗user name先入嚟

其實呢d樣真係好一般

北京出差一轉，見到唔少樣，屌打呢d女

睇撚小強國整容風氣

朱千雪子

蝗國果D偽韓蛇精美女? 不了

咪撚戇鳩啦

千雪無得豬

石原厚唇
好醜